蘋果踢爆：底褲口罩實物 同記者會介紹既有專利同有金獎既口罩係唔一樣 官員很可能涉及公職人員行為失當同欺詐罪

官員向公眾發放誤導訊息，是否涉及刑事成份？大律師表示，要視乎官員是否知情，舉例說若創科局長薛永恒明知銅芯口罩不是金獎設計，但仍欺上瞞下，甚至連特首林鄭月娥亦被騙，局長很可能涉及公職人員行為失當罪。如果紡織及成衣研發中心明知產品不是金獎設計，仍向局方聲稱獲獎，則很可能觸犯了欺詐罪。

詳情 :

兩個口罩比較 :

推

可能即係沒事兒
法治社會

又呃香港人，連口罩邊個做，8億公帑點分配用都講唔到出黎

港共連醫療用品都要講大話，全面北平共产党化，有無Twitter link可以推吓

公識人員行為失當？

支港

。

蘋果

屌你 咁都有得呃

香港 勝在有蘋果日報

今時今日仲會意外嗎？

777就係咁, 鍾意咩都收收埋埋突然拎件製成品同人講自己做咗好多嘢, 之前故宮博物館都係啦, 實質係黑箱作業私相授受, 呢單連中國斌都頂唔順出聲屌

其實大家google下就知道，日內瓦發明展攞獎係好易既一件事…
有玩開發明既人就知，日內瓦發明展攞獎係冇咩野
有錢報咗名就得，發明展比賽基本上係100％得獎，有時一個作品攞既唔止一個獎添
日內瓦就仲癲，金牌比例多到

公職人員行為失當

不過宜家係個底褲口罩 唔係有獎果個設計

推，
不安

push

設計獎又假
功效又假
可能造價都假，唔止八億

Push

up

支持

Good, expected

我受騙啊 搵人告鳩佢老母

搞個口罩都要講大話

咁條底褲有冇得獎先?
冇吖嘛

PUSH

Push
睇嚟港共真係做咩都錯

政府帶頭造假....

係就點?
吹咩?
你地可以點

係唔係可以吿林鄭？佢連廠房都睇埋，無理由連連考第一可以咁無知㗎

個8億佢應該係講生產成本?唔係研發

推推推

係咪可以搞大佢?

串謀詐騙

Tui

不過晶苑都講左成本只係一蚊美金一個

信政府，唔戴！

傻鳩先信香港有法治

賭乜都得 一定唔會告

人地研發就用128萬
再加一蚊美金成本

8億扣哂剩低

搵人出黎講兩句啦
唔好攞完人地d資料之後話有問題唔派呀

1

笑死

減左一成人工 心有不甘

jer 撚住港共

踢爆政府「布口罩」真相

之前已經有人爆

故宮已經起緊...........好多年

不屬有意隱瞞，出發點係希望市民戴得安心，實屬情操高尚，不需訓斥

柒婆: 個罩都由三層加到六層啦，兩倍呀，即係扑野一次過用兩個套呀，你地仲想點

諗唔到有咩term可以係呢度代替造假
有冇人提下我

Apple加油

屌你老母..

蘋果真係不得了，請大家繼續支持蘋果

推落去車口罩啲阿姐度就得啦 ～

痴線。咁都造假

Wow push

個港共政權日日都咁多荒謬既野 , 真係唔知推得邊個 post

支那斌梗係屌啦，佢啲口罩仲點賣得出呀

不應將防疫問題政治化

公職人員行為失當罪

迫佢出黎兜啦
睇佢點兜都過癮

蘋果好波

要出力推鐘國斌踢爆正苦嘅慌言更有說服力

正話睇立會直播，局長比人質到紅都面晒，個罩明顯透氣好差，班官仲要死撐日日戴，簡直自作自受
你創科局唔識驗，揾物料供應署都識驗掛，想急邀功結果奶晒屎

個專利係耶路撒冷嘅公司

而家軍政府話事，你出什麼聲

講大話都唔識講

衣間公司會唔會告特衰正苦呀？

政府好撚狗嫁

行政費呢
你睇下派1萬蚊呀 4千蚊個D
行政費都幾億

生產口罩要咩行政費？

蘋果真係好正 依加唔爆偽人料就爆政府料

錢就袋左

哇 屌
蘋果呢期咩事 單單猛料

肥佬黎好波

p

判上判上判
起碼食幾陣

民生野都呃市民
個政府仲識做乜

屌姐係又官商勾結啦 仲好意思日撚日都我地講財赤

原來係貪污貪走曬 無錢要大家科水

唔該大家死咬住件事 咪咁易放過個仆街政府

香港，勝在有蘋果日報

咁告咗屠輝未

香港勝在有ICA(PPLE)C

犯法就係犯法，一定要負責

咁當時特首記者會講既究竟同送比你既分別在哪裡？效能怎樣？

木木病企出黎同你講2句都要收返成百個啦
佢又唔可以直接收又要轉去呢度轉去果度洗白先入袋
唔洗行政費呀?

政府到底有咩唔講大話？

皇帝水師提督都係自己人驚閪你查咩

根本將條普通底褲吹噓到幾咁高科技, 好街頭騙案感覺

就係要呢啲

蘋果識玩

8億 中間7億幾比左中共是常識吧？

整塊垃圾就拎8億

ppp

嘩死仆街

屌 成撚日講大話

世界上有咩係冇行政費😯😯😯
你間廠請個看更已經有行政費啦

政府: 面對疫情唔應該搞分化及政治化, 別有用心人士借疫情打擊政府

屌你老母 做假就最叻

花生

老撚士到呢,又做假同支共接連,呃鳩香港人!!

推到佢地跪 做事咁馬虎吖啦

正常

博懵

根本關鍵嘅可以洗完重用就冇測試報告支持
呃9香港人

嘩屌

犯法就係犯法

告9仆街政府

正苦真係當香港人傻 鳩噏幾句就信

push ar diu

攞

同支那一撚樣

每日一蘋果

科水, 大家一定要科水支持。

要支持壹傳媒

課金link:

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

，

提下佢？

幫推

仆街，成班垃圾官捉落油鑊炸啦

底褲口罩好似無左呢樣技術同設計

統一服裝

又偷納稅人錢

屌垃撚圾到

創科局長薛永恒認造假 :若使用獲專利的「弱磁場」口罩只能洗20~30次

721831101111

詐騙詐騙

Whoever digged out the FACTS, I gave them SALUTE.
Appreciated all the effort of FC!!
Make sure all countries and HK people know about the FACT.
A government and an official should have INTEGRITY an HONESTY
Hope that lawyerssssss can follow up and see if they need to file lawsuit against those "suspects"!!

777真係好鬼蠢，你個政府誠信破產，你做d面對公眾嘅野，你話人唔信政府又好陰謀論又好，人地實會查根究底，咁簡單嘅事都要做到一pat屎咁又暪來暪去，真係唔死都無用

訂閱左未

A貨同心口罩，效力成疑，產品不當說明，涉及欺詐。

火

諗起陶輝嗰張犯法圖

當香港人on9

有咩唔講大話㗎屌

係時候報海關

icac摺埋

其實政府開頭好好地唔認叻話自己原創攞獎就無事係要攞啲假嘢嚟威

Pish

冇事照推 推咗先算

不安 咁都敢呃